政府派錢

好想政府可以派錢 想當年拎唔到果6000蚊 希望今次可以 大家集氣 希望政府真係會派錢 刺激下香港經濟👏🏻👏🏻👏🏻

派先算

唔係話唔派咩?

派六千唔會改變到啲咩，起碼一萬。

大把人改投建制。

唔好諗啦
唔會派